火影鳴佐交換對手打結果會係點？

唔計佢地一齊打個堆
淨係用返當時實力黎評
假設佐助仲有咒印就死個陣爆大蛇俾埋佢有萬花筒 而鳴人就有好似打佩恩個陣九尾包底 當時隊友又一樣
鳴人vs迪達羅
咒印萬花筒佐助vs佩恩
仙人鳴人vs鼬
九尾衣鳴人vs四影+團藏
永恆萬花筒佐助vs大戰鳴人個堆舊影
佐助vs輪迴帶土
戰果會係點？
鳴人去到大戰分身開曬掛都夠打影級
佐助淨係得一條友又可唔可以打曬個班影呢
一齊討論下

戰果會因為千鳥定雷切勁而忍界大戰

一套垃圾都咁多人討論，動物台已死

佐助開咗萬花筒仲邊有咒印 btw佢打佩恩既話好大機會濫用須佐雙目失明

鳴人應該可以贏晒
打唔贏就爆9尾
佐助未必過到佩恩

當佢有咒印啦 冇咒印既仙術佢跟本冇得打佩恩 所以我都係特登標示佢vs佩恩時仲有咒印

咁仙人鳴人打8尾呢 會唔會好似佐助咁俾人撚狗

而家係千鳥螺旋丸對決啦仲雷切

應該唔會 鳴人用影分身對付八把刀壓力應該細好多 感知仲可以應付到突襲

鳴人堆影分身體術好屎 俾人切一下都爆 佐助有寫輪眼體術好似勁d都輸俾rap佬

先講打迪達拉 如果只係普通嗚人 唔覺贏到 剩係c4同自爆 諗唔到普通嗚人點頂到 唔係作者特登屈鳩迪達拉炸彈係土屬性 佐助一早死撚左

而只係得普通萬花筒既佐助都唔會贏到佩恩 6道佩恩既秘密佐助唔會搵到 對眼用幾次都盲啦 仲有佐助既咒語唔係仙術黎 好似係重吾果個先係 呢到記錯勿屌 但就算有仙術力量都唔覺得可以打贏佩恩

仙人嗚打鼬就有機 鼬身體差 對眼用得唔耐 仙人嗚無限查克拉咁制 要知道仙人係好撚屈 鼬打仙人兜都要用禁術 仙人嗚玩磨既話都磨死鼬

九尾衣嗚打4影都未必得 雖然同四代一樣廢 單挑都還好 一挑4都未必得 仲要加團藏呢條bug佬 冇得變成隻九尾其實未必夠打 單挑都夠打 其實佐助挑4影都輸左 比塵遁sm 係帶土出手先唔駛死

永恆佐助有機贏到堆舊影 永恆仲要開須佐 都好撚屈機

佐助打帶土就難 嗚門打帶土 有卡卡西 凱 8尾幫 佐助單挑實輸 神威都夠收你皮

佐助當時一定唔夠培恩抽
鳴門都唔會破到月讀，但主角威能呢啲野......

仙人嗚有兩隻青蛙幫佢解解

鳴人好似用唔到個兩隻青蛙 不過九尾包底既話都可以解既 但都要用唔少時間

月讀得嗰三秒但已經夠收人皮
所以係冇得解，除左有眼

除非作者作佢唔夠抽，九尾化

次次講乜都會變咗咁

唔覺得佐助可以打贏大戰個個雷影
冇感知連避都難 仲要準確打中佢條疤
要打真係要開行曬須佐先贏到
至於神威其實得卡卡西係贏到
真係打鳴人都要輸
至於佩恩本體我諗佐助就算贏左天道都未必知個本體係邊

九尾化都要打須佐 立夠鼬打
作者其實都寫到火

未打曬就出左

當時鳴仔天照，月讀冇一招破到
好難想像佢點夠鼬打

千鳥最勁

佐助用千鳥未殺過任何一個人

鼬係特登輸比佐助解咒印 條垃圾佐根本唔係鼬對手
全盛時期既鼬應該仲勁過帶土

其實無永恆既佐助打咩都會輸，點都盲

你計帶土得單眼就真係唔知 但有埋輪迴眼就帶土贏緊 鼬其實神化左

帶土有輪迴眼 唔計之後十尾 六道 單挑打卡卡西都係55波 不過計埋班人柱力 其實咪又係同佩恩差唔多

係個期劇情上太急進姐 一日之內瘋狂用 如果單挑抖一排用一次就玩耐好多

到底天天有咩用

10尾同六道唔會同卡卡西55波啦 55波係右寫輪左輪迴果時 但都要卡卡西有神威先可以入到帶土既異空間 入左異空間帶土冇左最勁既穿透技能姐
打鼬 任何幻術 同月讀對輪迴眼冇效 仲要帶土有神威 卡卡西講過冇野阻止到神威 唔係帶土 十尾個頭都可以直接扭斷
天照對帶土試過都冇用 月讀又冇用 須佐你要打到帶土先得 用得耐又盲 鼬真係贏到

鼬>普通帶土
六道帶土就一定勁過鼬
btw,其實冇講過輪回眼免疫幻術

輪迴眼都會中瞳術wo 佐助傳佐助都驚血龍眼 鼬既智慧唔輸卡卡西

出火

天天同小李+小櫻係咁多木葉小強入面冇血統既角色黎

小櫻冇血統但有運氣,去左最有前途個組

人生勝利組 得個屆個班既人個個都有影級實力
其他班都只係上忍級 係我愛羅個邊冇人才
所以我愛羅叫做勁少少

鳴門打輸都可以出口遁逆轉
佐助打贏都俾人洗腦
你話呢

鳴人係改變人個個
佐助到成套野完結左先開始識思考

鳴人又唔係靠自己拎到PAIN既秘密,咁樣計佐助搵唔到好唔公道姐
同埋鼬一招月讀都玩柒鳴人啦,仲咩仙人,果陣又未同九尾FD

所以咪假設左當時隊友一樣 姐係鳴人同鷹小隊去五影會談咁
鳴人有仙人mode個期
其實都未超越到自來也
只不過係有自來也情報加埋木葉堆人消耗左唔少佩恩查克拉先搞到鳴人勉強贏到佩恩

鳴人vs迪達羅
咒印萬花筒佐助vs佩恩
仙人鳴人vs鼬
九尾衣鳴人vs四影+團藏
永恆萬花筒佐助vs大戰鳴人個堆舊影
佐助vs輪迴帶土

迪達羅c4冇得解 鳴輸
佐助冇方法搵到長門 打得羸都冇用
仙人mode夠高達打？ 鳴輸
四影喺會議都唔係認真 好難計

迪達羅其實勁到乜咁
但只係限對佐助個場 之後復活出唔夠兩集就俾雷遁秒
四影係會談其實打雷影都好認真下
但計當時鳴人已經用緊重新去印九尾mode
但鳴人一定冇能力逼到雷影斷自己手 捉到佢既話雷我爆彈都未必接得住

六道培恩共同視覺喎
如果佐助好似鳴仔咁知道情報既話
用幻術分分鐘一招中哂6個
果陣係鳴仔同自來也都唔撚識用幻術先要同佢鬥力

輪迴眼喎 月讀都仲有商討地方 寫輪眼既普通幻術點會有用 輪迴係所有眼入面有最高瞳力 我驚係佐助比人用幻術收皮咋
打輪迴眼要中幻術應該剩係可以用聽覺既

中月讀之前已經用嘴炮ko對手啦

嗚人打鼬冇得輸,有別天神bug

輪迴眼都中過蛙合唱啦

我想問佐助左眼同右眼係咩能力？

所以我咪講打輪迴眼只可以用聽覺既幻術囉 佐助冇月讀 佢啲幻術肯定贏唔到輪迴眼

天照同加具土命

so far都無人對過培恩開過瞳術
所以中唔中到招都係得個講字

整咩忍具呀，轉行整性玩具仲撚好啦
天天個啲忍具由頭到尾都無表演過
除左湊夠人數根本透明，可以話係最失敗嘅角色之一

因為要突顯憎恨會令人麻林盲目

首先嗚門打迪達羅嗰道
佐助都係靠屬性上剋到先贏，同一時期嘅嗚門睇怕爆九尾都唔係好夠抽。不過如果迪達羅諗住玩自爆咁痴線嘅話嗚門用嘴遁應該可以導返佢向善，所以最後嗚門會贏

然後就係仙人嗚門打鼬
呢個好明顯嗚門勝算點都大啲，無論計查克拉量、當時身體狀況等等。不過如果萬一嗚門真係唔夠打嘅話都仲有一招唔洗用查克拉嘅嘴遁可以用，用完之後話唔定會多個隊友幫手繼續推進劇情。

九尾衣嗚門打四影
前面用完左嘴遁，鼬入隊嘅話就會係2打四，有鼬隻寫輪眼幫手無論點都會易打好多如果真係俾四影人多蝦人少嘅話到時嗚門都可以坐低同四影圍爐慢慢傾，唔掂傾到掂，嗚門就最叻
至於打團藏個廢老，經嘴遁收集返黎嘅隊友鼬可以輕鬆幫條廢老整盲晒啲屎眼先再打

所以最尾應該係千鳥勁過雷切

外傳佐助中過血輪眼
計唔計就隨你，不過都係官方出

我都唔撚明
PKM都地剋雷啦
去到火影掉番轉 水又比佢剋土又剋

結果我唔知，但佐助一定唔會同Pain 口遁

佐助可能連角都都過唔到
果陣佢得隻爛鬼寫輪眼，同埋咒印化

迪達拉打鳴門
c4真係死硬，火影bug技
基本上冇寫輪眼，冇幻術係無得避
一用當時鳴門應該係等死
至於c0自爆可以參考佐助
用文太做盾
不過鳴仔一定唔會

我諗個原理係好似電壓過大燒左個引爆裝置咁
反正未見過有人特登用雷遁打土遁

一句講哂嘴遁無敵

呢個真係可以討論下 佐助係中左 但佢就咁用萬花筒又解到 同埋果時佐助有冇用到輪迴眼都未知

擺明作者玩鳩迪達拉 唔係既話 點破到c4

嗚門 打迪達拉已經死左

鳴門最後淨係搶咗個尾刀咋喎 咁都計…

呢個啱 鼬會比自己隻烏鴉秒

如果鳴門無螺旋飛鏢一招秒殺，咪又係要同角都互片
佐助果陣乜招都無同角都互片唔見得會贏

itachi 係岸本化身。實力有保證

烏鴉只對想破壞木葉嘅鼬眼有用

單挑一個心藏咋喎 佐助咁都會唔夠打？

三個喎

佐助果期淨係一堆千鳥產物 除左佢個d唔知咩級既幻術 最勁都係得麒麟 不過麒麟又必中既 只係出唔出到都成問題
不過鳴人出完螺旋手裡劍都差d廢隻手

之前好似話佐鳴差距太大先塞個輪迴眼俾佢

Mk佐對佩恩個時戰死沙場

迪達拉同你玩空戰既話 當時既卡卡西都搞佢唔掂 鳴門 肯定不行 除非俾佢瘋狂尾獸彈
係得佐助有咒印有得飛

輪迴眼既能力都俾鳴人掌握曬咁濟先俾佢
都前後打左幾次
btw火影完左之後鼬又死左用幻術最勁已經係佐助 可以一下就整到班尾獸中曬幻術
之後仲多功能到可以入埋輝夜空間同做傳送

btw鳴人第2次見佩恩同rap佬一齊被屌打
冇鼬跟本就要損手爛腳先贏到

飛唔起咪召文太囉

天照俾人彈走/吸走 係要起碼開行須佐 箭 一箭 一隻先搞得掂 至於地爆天星 係鳴人爆九尾先反殺到
如果佐助當時仲有咒印臨尾爆大蛇或者有得打既
佐助打佩恩最大問題都係吸查克拉個隻

召文太得既話 佐助個陣都直接召萬蛇都ok 咁萬蛇就唔洗死

卡卡西用神威都算係咁啦 搞到迪達拉冇左手

Btw 作者寫果場真係好肉酸 明明雷勊水又變左勊埋地 大

Btw 作者寫果場真係好肉酸 明明雷勊水又變左勊埋地 c4入埋身體又話可以用千鳥電下自己 連自爆都話召條蛇又得 根本果時佐助廢撚到作者要係咁幫佢出cheat

火影屬性係雷剋土 土剋水 水剋火 火剋風 風剋雷 雷冇得剋水

c4破壞力 範圍係有 唔講佢俾雷剋 其實都可以話佢俾體術剋 但又唔係wo 破壞力強又大 根本係屈機角之一
幻術唔係鼬既話對迪達羅無效
btw復活後迪達拉真係好柒 兩三下雷遁就被ko

除左斑同鼬，邊個復活後係唔柒

我愛羅

大蛇丸 阿斯瑪都ok 其他村歷代影都唔算柒 反而曉個堆再出玩只能說新人勝舊人

其實好似係佐助打迪達拉之前都無屬性相剋呢個概念
打完迪達拉先翻轉頭解釋

Nigga問號 卡卡西咪有講囉

咁多人話鳴人比月讀屌打
唔係人柱力唔會中幻術咩

唔係
只係好似有人係隔黎幫手
可以解快啲

卡卡西同帶土喺異空間打嘅時間好似係讓賽嘅，佢好似要解返斑嘅控制再做十尾人柱力。
無記錯的話

其實殺人蜂已經中過鼬既幻術
希望大家唔好再重覆呢個pt